[女裝克勞德] 《Final Fantasy VII 重製版》最新宣傳片

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

都唔知劇情去唔去到以前第一隻CD

慢慢等算

好鳩

等PS5 Complete Edition

episode Vincent
episode Sephiroth
episode Yuffie
episode.......

延期

真香

希望唔好

不過可能今次情願佢慢慢整隻"完成"嘅game, 好過ff15咁趕工閹割版。。

同感
反正今年都多大作
唔急住玩

我估最多去到第一次見到錫菲羅士就完

呢隻size正到癲

咁早有得用利維亞桑?

為咗tifa 唯有買啦

我記得hitman都好似未完成

點解扮女人果陣個頭都咁mk

因為原版都係咁

女裝完變左雷光